張飛好波！ 搜屋都唔撚驚

呢個眼神
mark實啲死差佬

札左髮果陣型好多

死黑警,屌你老婆呀

乜原因搜屋？

張相點得黎

btw push

擺明想嫁緺俾眾志，想推俾佢做大台承機打沉

好有霸氣圖

生子當如劉馬車
生子當如張翼德

對面村屋lo

隔離隻狗好似未訓醒咁

義士加油

老實講
唔中意眾志
但佢 我ok

好撚型支持

push

希望佢冇事

張飛

支持張飛！！！

都唔明 有做就有做 冇做就冇做 係大台就係 唔係就唔係
班黑警做埋咁多動作 或明或暗 陰人講錯野就告
咁樣唔係有政治目的嘅政治檢控咩

推

一早係架啦，明目張膽做曬政治工具

777警班友你覺得會有人腦？犬隻黎

屌 幾肯定眾志會冇事
佢地平時口罩都唔用 驚你班狗有牙咩
不過你地個小柏林就仆硬街

以為大衛雷斯加盟AC米蘭

想問下 佢係咪就係好撚型叫班狗讓路等救護車過嗰位?

班狗知唔知眾志係和理非入面最多人支持架
之前7.1最多捐款就係佢地

想問下 佢係咪就係之前大叫班狗讓路比救護車過嗰位?

係

認真 好型好霸氣
絲打揀老公就要揀呢啲

張飛我由頭到尾都覺得你好型
辛苦你啦

屌你老母 搜完未呀 搞咁撚耐

一齊重溫張飛喝斷長坂橋

警察拒讓路救護車 示威者一人屌走數十防暴警

發夢喺上水都見到佢 好有心

佢會唔會著草架 快啲告佢

張飛好有型

正氣張飛

原來係張飛
就係張飛俾童星屈手?

張飛比人拉果日都係呢件衫黎
辛苦哂佢

現地見過張飛兄幾次
好撚型的

1.) 想搵料證明佢地策劃
2.) 因為眾志同外國有計傾，跟手屈埋外國干預，方便柒婆有下台階（同時間ＧＰＨＯＮＥ同慢必ＥＭＡＩＬ被ＨＡＣＫ，已經解釋到原因）

屌你老母呀搞咁撚耐

上次沙田都見到佢

躺著也中箭 眾志

張飛好型

點撚解會叫左做張飛btw佢之前直頭上狗facebook撚狗啲狗應該係報仇

屌你老母呀搜咁撚耐

屯門都見到佢

coloccini

睇直播次次都見到佢咁濟, 口罩都唔帶真係好撚型

型

佢好似係新界原居民黎
入村吖嗱!!

屌好想見到真人呀

有咩好驚

佢衰咩

係 有丁權

明顯係
你睇呢兩日建制咁落力屈外國勢力就知

準備俾人告CP

張飛頂撚住

佢真名叫咩?

我都係屯見過佢

人地議員義務助理 行得正企得正怕咩

Liu Wai Lim

本身有政黨又怕乜俾你拉呀講真
Gphone出返嚟成個月
有無俾狗咬呀

佢仲要係反丁權

換o記。明係想砌生豬肉

好有霸氣

推呀

希望無事

除左屌狗阻救護段片
其他我都見過幾次

想搵料姐！
Gphone都比人想hack佢email

想問佢住邊
姓廖應該住上水？
如果係廖氏原居民就一,二,三房人住上水
四房人住烏溪沙

點解咁有型

如果我仔咁有理想咁霸氣
我都可以老懷安慰 安息鳥

次次都用外國勢力
中共可唔可以比d新意

問題係建制嘅目標票源真係會信

型到

佢地班弱智唔撚信㗎
冇大台可以咁勁？
佢地自己搞撐警搞到一 pat 屎咁

請幫手report 呢個谷

又有搵仔

好on9啲狗

香港眾志成員廖偉濂被反黑組成員押送回屋搜查

好撚型

有丁權 反丁權 上前線 呢D係咩玩法

搜咩，殺人犯咩白痴

其實想問下搜屋嘅話
你阿哥家姐房呀電腦嗰啲係咪都會搜埋
定只係搜你間房?

為人民發聲

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

張飛加油

男神

可能就係呢單野
班玻璃心先要搞9佢
黑警可恥

張飛有丁權

以前細個同學黎 佢真係好叻

吹雞今晚8點沙田新城市！！！！

要睇搜令個範圍

好撚霸氣

個個都係張飛就好

反黑組
做乜鳩

因為個丁權要有鄉黑嘅村長先派到地俾你
如果唔係你到死果日都唔洗收地
如果要鄉黑官勾結先換到祖先死500人同英政府傾返黎嘅嘢
仲有邊個有良心嘅人會要
當然香港咩都利益行頭
所以我都幾佩服佢

最後點

真係唔可以有電腦電話
隨時比黑警落料屈
你班黑警有幾可恥 係人都知

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

屌你老母你班臭閪黑警，班撚樣諗住點玩？兒童色情？定毒品呀屌你老母警狗

最簡單，影幾條鬼佬就係
又唔使實質證據

撐撚住啊

原來拉左張飛

反黑組，當眾志係黑社會？

想搵料做嘢

光復屯門都見到佢

睇now見佢係沙田俾警拘捕時，勁大力推牆撞咗下頭

唔好。。。。佢老婆都係愛滋

之前無睇到
真係好型

啲狗好得閒

佢出黎個陣大叫黑警濫捕可恥 型到

係，佢有丁權但唔撚要，仲屌鳩政府政策落後，原居民有特權

但佢唔要好型

推張飛
千祈唔好有事

堅

莫須有

張飛好撚型

佢個氣場好勁

真係現代張飛 正氣凜然

快手比錯負評sor！照推張飛好波

Hello 鄭柏林
日日上黎睇住

唔介之冇居民幫拖，新界佬唔係最惡？

張飛人冇事太好了
但係眾志重有一位手足畀黑警180度屈手腕 未知佢安危

型撚到

又想砌人生豬肉

BU清泉

黑警似想滅眾志
眾志成為第二個社民連

如果佢係住上水圍
冇人會幫佢
幾個村長得一個係有良心

型撚刀

我講緊柏林喎

我孤陋寡聞，見過佢
有印象，唔知佢係邊個

但一話「張飛」我就知係佢

後面隻狗好似hi左野咁嘅 柒下柒下

吊你老母 搞咁撚耐

你依個係假.張飛，依個先係真.張飛

咁撚狗，政府都要非法搵料

77夜晚我起後面睇住佢追住逃輝黎屌，型撚到仆街

有丁權都反丁權
人格好高尚 受小弟一拜

真男人

上水原居民黎
但主動放棄丁權
重拎過碌黑假碌上立法會

只係相隔半年
個陣仲有啲稚氣
點解依家咁快變到成個佬咁，好撚型

佢幾時多咗個名叫張飛

有物資,有手勢,有口號唔係有組織有計劃點會做到

呢堆社會死廢老就係上層當權者,唔拉佢地落黎呢個社會同世界真係唔有再有進步

塞包粉俾佢

張飛真係好型

公屋出賣左佢
霸氣盡失

唔要丁權呢下屈到痴線...

我知啊
上水廖氏原居民有4家人
分支落黎
最細果家人唔係住上水
所以我先問清楚
係上水果邊
有咩事都可以聲援下
大家同村兄弟

撐住

張飛加油💪🏻頂住

好型

因為佢屌走D警察開路比救護車

張飛好型
好想同佢瘋狂格劍

成個古列治咁

燕人張飛

好波

都冇做錯到使乜驚

張飛你一定冇事㗎
我仲係覺得你好型 開路個下
小妹頂唔緊

要驚嘅唔係人民

Push

拉完好快啲放人啦
柒頭黑警

好撚有型

撐! 頂住!

巴洛迪利

識翼德真人
車迷既典範

做show囉，唔係報紙點報呀

搞到和理非支持者

黑警721預更多人出黎

狗乸你都屌得落

張飛係男人中嘅男人

講真名唔識
但一講張飛就知

佢幾時比人拉架

即晚，係沙田俾差佬喪打

黑警濫捕可恥

香港張飛

咪on9啦

啲反黑組啲狗樣真係狗
有樣睇

呢個係咪幫救護車開路屌警賊老母個哥哥
型撚到仆街

唔洗驚呀 驚乜9

眾志搞親既野都好小事
大把人拉完冇告 製造白色恐怖
驚閪 睇下警察係講拘捕定協助調查
之前巴打有哂攻略

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

张飞

Respect

真係夏愨道張飛

之前同朋友一齊出泥玩過 佢好情緒化 好易被人撻著
張飛呢個名比佢真係實至名歸

好有型！

擺明係政治檢控啦
警察一早係政治工具

仲有幾個鐘就夠48小時
睇下班警犬又做得啲乜

如果過48都唔放！
去法庭聲授!

無人會信

好撚型
希望佢冇事
正氣巴

勇武同和理非都請入

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

邊撚個?
好撚柒好撚樣衰

廖偉濂
（眾志嗰邊響咗全朵我先知）

我都見到

屌好擔心啲被捕手足喺狗竇被虐待

張飛真係好撚型

果日影撚住張諾軒話係佢助理都拉
屌你老母死黑警

收皮啦

而家佢地鐘意點就點啦，洗乜理由
佢地已經唔care你地點屌佢地，反正有柒婆撐腰
由6月開始場運動到而家已經一個月，黑警做既野大家有目共睹，文宣左咁耐，要轉軚既都轉得77 88，淨低既大事大非前仲企係中立既人到而家都未轉軚，我諗都唔會轉，藍既繼續藍更加唔會轉
所以黑警唔會再理社會點屌佢地，總之佢地接order做野大於一切

吹水驚閪咩 係現場都搵唔到你既相 同埋有你既相又點 合法遊行 佢點證明你犯法呀 如果你係大陸就仆街啦 你要自己證明自己清白
不過呢d唔好講 有咩等律師講 自己知就得
你又冇當場斷正 今晚早d打個飛機訓啦
之前有隻警犬想屌閪 係咁同條女講 要入罪係好撚難 如果憑個tg更加冇可能 除非你自己俾人chok到你做過咩啦

你呢隻係狗黎

我諗眾志個名已經夠多Noise
唔敢搞

上面巴打問有冇link
我搵到個當時人 有咩可以問佢

張生（其實佢叫咩名）
請得報平安

香港第一愛国撐警直播主-达哥-林慧韡都唔識

眾志係暴政頭號眼中釘之一，張飛應該都預左，預料香港將有越來越多政治犯。

啲狗有令咩

請尊重，謝謝

一定要冇事！

尊重先叫佢做狗

達狗值得尊重？

好撚型...

請尊重張飛 不要用九流人士樣貌套用於英雄身上

佢地唔係order做野大於一切

班狗係借order之名行暴戾之事

型撚到

我冇野講

出晒名 啲狗會唔會咬得大力啲

屌你老母 搜咁撚耐

反黑組屌你老母臭閪

好man

人獸交

劉馬車 不了
貪佢兒子生性病母感安慰咩

A米
個樣係屌驚你有味

張飛真係好型棍

支持張飛！

我無野講

個差佬同佢有d 似樣

#會唔會負皮到爆炸？

蘋果做緊live，啱啱放返出嚟

71發夢夜晚你係物資鏈幫手指揮同傳物資。 你好型

蘋果記者唔該入一入嚟

gphone沙田果時想救人差啲俾狗咬入防線入面
好彩後面有人拉住佢個背囊咋

屌喇媽，殺人犯呀，死黑警嚇鳩人姐

之前既圖黎？

好似放狗咁

睇撚住唔好畀克警加料

米蘭友好波

不了

反黑組
佢地當左眾志係黑社會

好撚型 男人都濕哂

型,呢D髮型好蝦人留架,唔係個個CARRY到
髮線高既人會留得好核突
唔知張飛幾多日洗一次頭呢

浸大張飛

眾志都吹奏。。。

respect

霸氣到震

張飛比扣當晚到今日仲著緊a米衫

好想佢做我老豆

眾志個個都文弱書生型,得張飛一個行出黎咁霸氣

張飛真心型

Gphone行出黎都霸氣 個氣場

反黑同黑社會有咩分別？個樣同班黑社會一樣嘅

既得利益者都反品格好高尚

叫達狗繼續食屎啦

果隻真係狗黎既，謝謝

樓主肉感SIR

你睇下啲狗邊敢拉佢 打佢

而家睇立埸哥哥Live好過睇佢啦

好撚型好撚man 想有佢半點咁型

眼神贏曬

1